# Operation

***

### ประเภทตัวดำเนินการ:

* การบวก
    * ใช้สำหรับเพิ่มค่า (A+B)
* การลบ
    * ใช้สำหรับลดค่า (A-B)
* การคูณ
    * ใช้สำหรับคูณ (A*B)
* การหาร
    * ใช้สำหรับหาร (A/B)
* การหารเอาเศษ
    * ใช้สำหรับหารเอาเศษ (A%B)
* การเพิ่มค่าในตัวแปร
    * ใช้สำหรับเพิ่มค่าในตัวแปรเดิม (A+=)
* การลดค่าในตัวแปร
    * ใช้สำหรับลดค่าในตัวแปรเดิม (A-=)
* การคูณค่าในตัวแปร
    * ใช้สำหรับคูณค่าในตัวแปรเดิม (A*=)
* การหารค่าในตัวแปร
    * ใช้สำหรับหารค่าในตัวแปรเดิม (A/=)

